電學問題

想問問emp個sparking gap係咩principle